覺得GME呢場大戰就好似打一場真實既online game咁

散戶就係啲玩家，錢銀就係彈藥，各自組成咗啲公會，WSB就係目前最大既公會，連登係香港server入面既其中一個大公會，成班人聚埋一齊去打大佬，有一班熱血既就係攞彈藥去打殘個boss，都有班人係攞彈藥出黎只係為咗執更多既彈藥就走

輸錢仲村唔村民

村民+1，各位戰士加油

打死隻boss爆出黎既野先係最貴

輸咗錢咪去做下任務，就好似平日打工咁

想日本整個動漫改篇

開始lu

諗起Ready Player One

我買兩股
講緊三四千蚊
追咗3晚gme劇情
覺得好興奮好抵玩

我呢啲村民只係負責睇你地玩食花生，加油